[去野餐！] 即刻去，唔好等！

大家小心
人地唔一定十點半食早餐，可早（9 點），可遲

重點係道路暢唔暢順呀！！！

你地一諗住返住工先，佢用一小時通知議員個時先出黎，好多人就走唔到出黎野餐！！

所以，要去就大家一齊去，唔好等！！！一俾到佢突擊召集開會我地就唔夠人架喇！！！

push